全倉硬撼美國總統大選圍爐區

死啦 今次要捱面包啦

大家又覺得邊個會贏呢？

Trump
Biden

同埋支持下連登其他人

特朗普連任到！我再派100份炸雞出去！絕不走數 （2）

如果特朗普當撰下任總統

#first blood

我侵必勝

硬撼佢老母臭西

［推到完場］美國大選選情集中討論區2

去呢個

好波
Follow左你

8燈啦

一直盡量全倉

個巿一彈時唔夠貨好陰功

掌門人

我覺得trump

邊個贏個市會坐火箭升?

全倉NIO

用牛牛心照喇

樓豬抄我po

必需的

岩

一係留比孫 一係贏錢 唔撚理

今日call止賺，反手put佢老尾

put咗700

還好嗎